【保密身份方法大整合】大家一齊靜靜地贏

古語有云：「沉默是金」

1. 鏡頭前戴返個口罩（尤其是食野飲水個陣，一係開遮擋住食啦，一係一睇到就上返口罩）

2. 唔好係CCTV下同他人眼光下換裝（哨兵眼前都係）

3. 唔好係任何地方同任何人透露發夢細節，包括上家長車個陣都係

4. 唔好打卡，唔好Post手足動靜（包括新發明）

5. 唔好對記者咁友好，保持警惕（慎防紅媒）【知唔知道最親近人類嘅流浪貓狗係最危險，同理】

6. 留意有冇人跟蹤，參考多個反跟蹤方法，例如行快後突然急停等等……

7. 唔好係被D奇怪嘅人R你傾計個陣，同佢講任何野，請無視佢，仲有提下隔離手足

8. 大戰時不透露大隊行蹤比記者，不被鏡頭聽到討論結果

個人最希望大家留意係第5點
祝大家靜靜地贏

搵人幫手推一下
希望多D人睇到

同時歡迎補充

推

仲有就係唔好過份blackbloc
哨兵就唔好黑衫啦，街坊裝就得

9. 我愛風褸

推推推！
呢排好多都係被popo 跟蹤再捉人，
一定要保護自己！！！

另外就係喺現場嘅唔好亂掂野同扶手之類！！
要戴手套！！！

有冇人可以推下

咪再洩露機密啊

真呀仲有夢醒唔好再說夢話 利申聽過好多次手足係巴士高談闊論

要傾就傾D尻野啦
講下爛gag放鬆下